[10月4號警世] 不要自high獨立宣言

成篇文兩個重點
一：今日10月4號個全民蒙面日有幾多個朝早有蒙面？今晚喺現場嘅你見到身邊有幾多係年輕人，有幾多係中年、甚至上左年紀？

你估真係Winter on Fire？人地烏克蘭人光天化日都各出其招咁蒙面，我地大部份人都仲係番工番學緊，大家成日感受到個個「平行世界feel」其實已經間接講左我地目前同烏克蘭當時係完全唔同scenario、民意性質。(而民意實質支持緊啲乜野，值得深思)

二：本來我地有個優勢係五大訴求無港獨，所以我地先可以光明正大輸出「革命」，一種為自由、民主既改革革命，呢個唔完全係平常字面意思既革命，因為並無推翻現有政權的意思。但係如果有獨立宣言，大家又將佢認真咁睇，咁呢個就等於送牌俾對方打。

以下係點解我會咁講，好重要個隻:
香港政局玩完，泛民無可能支持獨立(因為一定被人DQ)，逼人割！
國際戰線瞬間淪陷，咩人權法案收得皮，因為呢個比大家界定左係內戰，叫人支持你等於逼人開聲分裂中國，再逼人割！
你諗下美國可唔可以話制裁班黑警因為佢地內戰有功？人權問題被獨立問題spin走左就spin走左

第二點取決於第一點。你獨立到當然唔駛理香港政局同國際戰線啦
第一點則取決於民意。但抱歉！當我日日都見到平行世界既時候，我唔覺得今日係時候講呢兩個字出口

一句記之日：唔夠籌碼，就唔好打獨立既開口牌
忠告一：今日個晏晝咁多人仲番工番學都夠膽講咩獨立宣言... 相反如果10月5號或者6號，有一半香港人或者打個折扣，300萬人蒙面上街，就有本錢講獨立宣言啦，否則就係打腫個頭充闊路，仲會有反效果(被對家煲番轉頭)。
忠告二：永遠遊走於敵人底線之間，不以獨立之名，打著獨立之實。BE WATER！

愿榮光歸香港

大家唔撚駛理樓主條柒頭
佢唔係冷氣軍師既話我斬碌柒出黎比佢食

交通問題 極緊要

[公投 105] 十八區開花定出港島

另有人提議春袋 請於以下留言

愿你老母HI

半夜帶風向，拉

唔通你仲想一路係條街，一路睇連登Post咩
唔半夜打邊有時間打啊DLLM

你係未屯門區，聽日出黎切俾我依食

留名睇你直播切柒

我地宜家比之前任何時候都需要一個取締政權合法性嘅圖騰。因為蒙面法嘅基礎就喺緊急法，而緊急法喺殖民政府—外來政權為了便宜行事自訂的規例，目的只喺方便。方便在榨取殖民地時即使遇上反抗，亦能符合程序地將聲音打壓下去。方便在管治上遇上危機，可以用粗暴的手段解決，而不需要與佢的轄民交代，更不需要多加思索治本的政策。

港共政府引用緊急法，等於正式繼承殖民政府的意志。我們現在需要一個憾動政權合法性的鐵筆。推動成立臨時政府喺我地現階段行動升級最好嘅解釋和歸屬。

「成立臨時政府，取締港共政權」!!!!!!

你話臨時政府 = 大台? 梗喺唔撚喺喇!